有冇巴絲同小弟一樣, Update 左個IOS之後, WIFI 成日無啦啦自動著

如題

用家問題

藍牙長開 要日日手動熄

岩阿,, EXACT7LY

換機啦 好似係中毒

藍牙長開咪仲好
自動連耳機

要快設定度熄
就咁下面拉出黎係會自己開返

係，比人屌左好耐都未肯改

個垃圾function成日連埋啲冇用嘅Wifi

你自己連埋D無用既WIFI就話個feature有問題

長期開住黎search都食電啦下嘩

而且有好多野喺control panel想用就開
唔用就熄
依啲正常人嘅邏輯好難明咩
你咁都有得撐？
下代iPhone覺得通話功能冇用cut左佢你係咪一樣照奶

Apple永遠冇問題

你就算係SETTING熄左都唔代表粒野真係熄左
呢個功能不知幾方便
返到公司/屋企自動連唔洗搞任何野
用GPS個時定位快左又慳電左
了解多D佢既功能先再講喇

最衰自動連佢會幫我連個最遠嘅都唔幫我連個近嘅Wifi呢
咁戇勼不如我一野熄左佢用data仲好過

你SET左自動連咪會自動連

之前上網search過話你就咁熄一下只係斷wifi
而去設定熄先真係熄左(定唔知一日後自己開番)
自己覺得個功能幾方便
適合d成日唔記得連wifi既人
至於食電 其實依加舊電真係幾襟用
大家睇大家需要姐

你屋企入左密碼嘅Wifi有得唔自動連咩

呢個係新 feature

用 siri 可以真正熄到

唔理解apple咁設計係咩用意
一係開一係熄
整色整水係為咩?